我屌你老母

我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母
我屌你老母啊

負評嗰個夠薑就出黎，我實屌死你老母

我屌你老母

牙簽仔屌屌聲。。。

不滿又唔撚講
做乜撚嘢啊？啞撚咗？
食屎啦屌你老母

你係咁撚惡嘅你一早揪撚左我啦傻閪